軟乜撚野嫩呀

係軟腍同嫩滑呀！！！
每次見到就嬲

死蝗語